間屋咁細就唔好學人streaming!!!

美國佬真係窮！

人地一間房都大過你個開放式單位

燈籠夠大

似房

乳房

兩個大房

真
以對波做單位黎計真係細過香港好多

重點係一對頭燈

齋係對波已經大過我間房